屯門開串燒店 想找panter 送外賣

如題，想開晚上9至零晨3點，但找唔到外賣平台，
時間話唔得，想找合作伙伴做送外賣服務，
有無人有興趣和有意見提供？謝謝

tg: onecut
傾下

返pt ok?